有冇人揸ford? 而家個維修部得唔得?

pk少少嘢就空中停機, 車毀人亡,

揸揸下都可以乜都停晒, 連指針顯示都冇埋, power steering都冇埋, 好彩冇車喺後便. 再restart又冇事噃.

今日開車又warning light, 冇晒power assist.

應該又係爛左D濕鳩SENSOR 成部車STOP鳩左

以前都試過, 少少嘢唔去service就停鳩曬你啲嘢, 行下chok下chok下爭啲死

而家個代理o唔ok?

樓豬果架係咩車

有d心郁郁想入部二手fiesta st玩下 但係驚香港整麻煩/貴到pk